我老母又sd“保普選反佔中”深藍Page

有個大陸女人做老母真心好撚煩
佢又sd撚埋啲on9 page比我
我想問下點解呢個垃圾page
無得like又無得留言？
好撚想屌爆呢班死廢老

係時候幫媽咪部電話更新掃毒等佢行得快啲

我老豆都係
成鳩日sd埋啲飛機片黎
已經唔刻意提
成日睇到好撚躁 但又要忍住好辛苦

我攞撚左佢部電話睇 屌佢老味佢仲要係頭號粉絲

我已經幫我老母unlike再檢舉埋佢成日睇果啲深藍page
我發現佢喺自己facebook轉發左好多呢啲page嘅post
我幫佢全部刪撚曬！！
然後再用佢account like曬立場、nowtv、蘋果、HOCC、鄺仔、連登之類嘅page

笑撚咗

幫佢unlike曬啲藍page兼隱藏，瘋狂like黃page